2018七月新番心水必睇!

後街女孩 （Back Street Girls ゴクドルズ）
輕羽飛揚（はねバト）
進擊的巨人 Season3 （進撃の巨人 Season3）
銀魂 銀之魂篇（後半戰）（銀ノ魂篇（後半戦））
刃牙 （バキ）
《前進吧！登山少女》第三季

得3套新合心水

overlord都無

刃牙必睇

高分少女

第1、2季無睇

都會睇

有spyair既銀魂終於返黎

開心砂糖生活

後街同刃牙必睇

芳文社

可燃烏龍茶

套細胞好似好得意

追番啦，好睇

沙排
羽毛球
登山

有銀魂咩？

「銀ノ魂篇」が７月８日（日）よりテレビ東京系列にて放送再開！

如果高分少女改做出打鬼就好

OVERLORD都唔睇 仲有咩意思

講到好似神作一定要睇咁

逼人睇異世界轉生

唔係
但樓主推介有巨人
即係鐘意劇情番啦
咁正常梗係要推介埋overlord 啦

如果樓主淨係推介萌番
咁佢無講都正常

連登重有毒撚？

砂糖切開都係黑架

香菜